「國際線」移民之後手足可以做既野

係外國叫足幾十年釋放國安法政治犯

手足就到2046都仲坐監，自己就移民做外國人

齊上齊落既意思